人狗之別

2012年5月19日，在德國的「佔領法蘭克福」運動中，德國警察脫下他們的頭盔，加入和平示威的市民，還為他們開路。 德國警察棄暗投明，真正的服務和保護市民，他們的人性和良知，十分教人感動和鼓舞。

［6.10-6.12］三日集中行動

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

毅進仔識咁諗就唔使做狗啦